{"success": 1, "total": 17, "result": [{"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27176", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "CFHGEDBA", "optionC": "FGHCDEBA", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "CDFEGHBA", "type": "1", "optionA": "CFHGEBDA", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5df2\u77e5\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6811\uff0c\u5982\u679c\u5148\u5e8f\u904d\u5386\u7684\u8282\u70b9\u987a\u5e8f\u662f\uff1aADCEFGHB\uff0c\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u662f\uff1aCDFEGHAB\uff0c\u5219\u540e\u5e8f\u904d\u5386\u7ed3\u679c\u4e3a\uff1a\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27177", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "8 2 3 5 1 4 7 6", "optionC": "3 8 2 5 1 6 7 4", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "3 2 8 5 1 4 6 7", "type": "1", "optionA": "8 3 2 5 1 6 4 7", "knowledge": "\u5806", "question": "\u521d\u59cb\u5e8f\u5217\u4e3a1?8?6?2?5?4?7?3\u4e00\u7ec4\u6570\u91c7\u7528\u5806\u6392\u5e8f\uff0c\u5f53\u5efa\u5806\uff08\u5c0f\u6839\u5806\uff09\u5b8c\u6bd5\u65f6\uff0c\u5806\u6240\u5bf9\u5e94\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u4e3a\uff1a\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27178", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "26.10%", "optionC": "28.60%", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "32.50%", "type": "1", "optionA": "37.50%", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1/\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "S\u5e02A\uff0cB\u5171\u6709\u4e24\u4e2a\u533a\uff0c\u4eba\u53e3\u6bd4\u4f8b\u4e3a3\uff1a5\uff0c\u636e\u5386\u53f2\u7edf\u8ba1A\u7684\u72af\u7f6a\u7387\u4e3a0.01%\uff0cB\u533a\u4e3a0.015%\uff0c\u73b0\u6709\u4e00\u8d77\u65b0\u6848\u4ef6\u53d1\u751f\u5728S\u5e02\uff0c\u90a3\u4e48\u6848\u4ef6\u53d1\u751f\u5728A\u533a\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27179", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee3\u7801\u533a", "optionC": "\u5168\u5c40\u533a", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5806\u533a", "type": "1", "optionA": "\u6808\u533a", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u9759\u6001\u53d8\u91cf\u901a\u5e38\u5b58\u50a8\u5728\u8fdb\u7a0b\u54ea\u4e2a\u533a\uff1f\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2717a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "D", "optionC": "C", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "B", "type": "1", "optionA": "A", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "IP\u5730\u5740131.153.12.71\u662f\u4e00\u4e2a\uff08\uff09\u7c7bIP\u5730\u5740\u3002", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2717b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3\u578b\u8bed\u8a00", "optionC": "2\u578b\u8bed\u8a00", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "1\u578b\u8bed\u8a00", "type": "1", "optionA": "0\u578b\u8bed\u8a00", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u4e0b\u63a8\u81ea\u52a8\u8bc6\u522b\u673a\u7684\u8bed\u8a00\u662f\uff1a\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2717c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u670d\u52a1\u5668\u7e41\u5fd9", "optionC": "\u5185\u90e8\u670d\u52a1\u5668\u8bbf\u95ee", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7981\u6b62\u8bbf\u95ee", "type": "1", "optionA": "\u627e\u4e0d\u5230\u8be5\u9875\u9762", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u6d4f\u89c8\u5668\u8bbf\u95ee\u67d0\u9875\u9762\uff0cHTTP\u534f\u8bae\u8fd4\u56de\u72b6\u6001\u7801\u4e3a403\u65f6\u8868\u793a\uff1a\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2717d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "9", "optionC": "8", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "7", "type": "1", "optionA": "6", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5982\u679c\u67d0\u7cfb\u7edf15*4=112\u6210\u7acb\uff0c\u5219\u7cfb\u7edf\u91c7\u7528\u7684\u662f\uff08\uff09\u8fdb\u5236\u3002", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2717e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "a(0000) b(0001) h(001) o(000) i(1)", "optionC": "a(000) b(001) h(01)  i(10) o(00)", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "a(0000 b(0001) h(001) o(01) i(1)", "type": "1", "optionA": "a(001) b(000) h(01)  i(10) o(11)", "knowledge": "\u9ad8\u7ea7\u7b97\u6cd5", "question": "\u67d0\u6bb5\u6587\u672c\u4e2d\u5404\u4e2a\u5b57\u6bcd\u51fa\u73b0\u7684\u9891\u7387\u5206\u522b\u662f{a:4\uff0cb:3\uff0co:12\uff0ch:7\uff0ci:10}\uff0c\u4f7f\u7528\u54c8\u592b\u66fc\u7f16\u7801\uff0c\u5219\u54ea\u79cd\u662f\u53ef\u80fd\u7684\u7f16\u7801\uff1a\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf2717f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ABCDE", "optionC": "DCEAB", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "DECBA", "type": "1", "optionA": "EDCBA", "knowledge": "\u6808", "question": "\u4e00\u4e2a\u6808\u7684\u5165\u6808\u5e8f\u5217\u662fA,B,C,D,E\uff0c\u5219\u6808\u7684\u4e0d\u53ef\u80fd\u7684\u8f93\u51fa\u5e8f\u5217\u662f\uff1f\uff08\uff09", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27180", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "213", "optionC": "321", "optionAnswer": "D ", "answer": "  ", "optionB": "231", "type": "1", "optionA": "123", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5bf9\u4e8e\u6d3e\u751f\u7c7b\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u5728\u5b9a\u4e49\u5bf9\u8c61\u65f6\u6784\u9020\u51fd\u6570\u7684\u6267\u884c\u987a\u5e8f\u4e3a\uff1f\n1\uff1a\u6210\u5458\u5bf9\u8c61\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570\n2\uff1a\u57fa\u7c7b\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570\n3\uff1a\u6d3e\u751f\u7c7b\u672c\u8eab\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27181", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6ca1\u6709\u5faa\u73af\u8c03\u7528", "optionC": "\u4f7f\u7528\u4e86\u5168\u5c40\u53d8\u91cf\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u4e86\u4e00\u4e2a\u6216\u591a\u4e2a\u53c2\u6570", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u6709\u4e00\u4e2a\u5206\u652f\u4e0d\u8c03\u7528\u81ea\u8eab", "type": "1", "optionA": "\u4f7f\u7528\u4e86\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf", "knowledge": "\u9012\u5f52", "question": "\u9012\u5f52\u51fd\u6570\u6700\u7ec8\u4f1a\u7ed3\u675f\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e2a\u51fd\u6570\u4e00\u5b9a\uff1f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27182", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5206\u6790\u7a0b\u5e8f\u7684\u7ed3\u6784", "optionC": "\u5206\u6790\u8bed\u53e5\u548c\u8bf4\u660e\u662f\u5982\u4f55\u6784\u6210\u7a0b\u5e8f\u7684", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5206\u6790\u5355\u8bcd\u4e32\u662f\u5982\u4f55\u6784\u6210\u8bed\u8a00\u548c\u8bf4\u660e\u7684", "type": "1", "optionA": "\u5206\u6790\u5355\u8bcd\u662f\u600e\u6837\u6784\u6210\u7684", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u7f16\u8bd1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u8bed\u6cd5\u5206\u6790\u5668\u7684\u4efb\u52a1\u662f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27183", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u83b7\u5f97spinlock\u672a\u679c", "optionC": "\u5728\u65f6\u95f4\u7247\u8f6e\u8f6c\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u679c\u65f6\u95f4\u7247\u5230\u4e86", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u963b\u585e\u7684\u7ebf\u7a0b\u83b7\u5f97\u8d44\u6e90\u6216\u8005\u4fe1\u53f7", "type": "1", "optionA": "CPU\u8c03\u5ea6\u7ed9\u4f18\u5148\u7ea7\u66f4\u9ad8\u7684\u7ebf\u7a0b", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u8fdb\u7a0b\u8fdb\u5165\u7b49\u5f85\u72b6\u6001\u6709\u54ea\u51e0\u79cd\u65b9\u5f0f\uff1f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27184", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "10", "optionC": "8", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "7", "type": "1", "optionA": "5", "knowledge": "\u9012\u5f52", "question": "\u5f53n=5\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u51fd\u6570\u7684\u8fd4\u56de\u503c\u662f\uff1a\uff08\uff09int foo(int n) {\n    if (n < 2)\n        return n;\n    return foo(n - 1) + foo(n - 2);\n}", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27185", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.6666666\uff0d", "optionC": "0.7", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "0", "type": "1", "optionA": "0.5", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u7a0b\u5e8f\u7684\u8fd0\u884c\u7ed3\u679c\u4e3a:#include<iostream>\nusing namespace std;\nvoid main() {\n    int a = 2;\n    int b = ++a;\n    cout << a / 6 << endl;\n}", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf27186", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f7f\u7528\u57fa\u4e8e\u6700\u77ed\u5269\u4f59\u65f6\u95f4\uff08shortest?remaining?time\uff09\u7684\u8c03\u5ea6\u673a\u5236", "optionC": "\u8fdb\u7a0b\u503e\u5411\u4e8e\u5360\u7528I/O", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u8bbf\u95ee\u5c40\u90e8\u6027\uff08locality?of?reference\uff09\u6ee1\u8db3\u8fdb\u7a0b\u8981\u6c42", "type": "1", "optionA": "\u8fdb\u7a0b\u503e\u5411\u4e8e\u5360\u7528CPU", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5982\u4f55\u51cf\u5c11\u6362\u9875\u9519\u8bef\uff1f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08B\u7b14\u8bd5\u5377"}]}